{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_039685",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=72267&adcno=3&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "우드힐펜션"
    },
    "text": "宿は近くの観光地から近いので便利です。 また、ペンションの前には美しい渓谷があり、自然を楽しむことができます。 周辺には洛山寺、ムルチ海水浴場、テディベアファームなど多様な観光地があり、さらに興味深いでしょう。 宿は入室時間が5時からで、退室時間は12時です。 無料Wi-Fiが提供され、全室禁煙です。 送迎サービスは提供されておらず、バーベキューをご希望の場合は炭やグリルをご利用いただけますが、追加料金が発生します。 注意すべき事項としては、最大人数を超えて入室する場合は入室できず、保護者のいない未成年者は利用できません。 また、客室内へのペットの出入りは不可能であり、画像と実際の客室では異なることがあります。 利用施設の紛失や毀損は利用者に責任があるので注意しなければならず、火災危険物質の使用は厳格に禁止されています。 ゴミは指定された場所に分別して捨てなければなりません。 上記の情報はペンションの事情により変更される場合があり、オンシーズンには一部の客室料金が変動する場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "宿の入室時間は何時ですか？",
            "answer": "宿の入室時間は5時からです。"
        },
        {
            "question": "宿の退室時間は何時ですか？",
            "answer": "宿の退室時間は12時です。"
        },
        {
            "question": "宿には無料Wi-Fiがありますか？",
            "answer": "はい、宿には無料Wi-Fiが提供されています。"
        },
        {
            "question": "宿には送迎サービスがありますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、宿には送迎サービスは提供されておりません。"
        },
        {
            "question": "バーベキューをする場合、炭やグリルは利用できますか？",
            "answer": "はい、バーベキューをご希望の場合は炭やグリルをご利用いただけますが、追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "宿の近くにはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "宿の近くには洛山寺、ムルチ海水浴場、テディベアファームなど多様な観光地があります。"
        },
        {
            "question": "宿の前の渓谷は美しいですか？",
            "answer": "はい、宿の前には美しい渓谷があります。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超えて入室することはできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、最大人数を超えて入室することはできません。"
        },
        {
            "question": "保護者のいない未成年者は宿を利用できますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、保護者のいない未成年者は宿を利用することはできません。"
        },
        {
            "question": "宿内にペットを連れて入ることはできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、宿内にペットを連れて入ることはできません。"
        },
        {
            "question": "宿の客室は全て禁煙ですか？",
            "answer": "はい、宿の客室は全て禁煙です。"
        },
        {
            "question": "利用施設の紛失や毀損は誰の責任ですか？",
            "answer": "利用施設の紛失や毀損は利用者に責任があります。"
        },
        {
            "question": "火災危険物質の使用は禁止されていますか？",
            "answer": "はい、火災危険物質の使用は厳格に禁止されています。"
        },
        {
            "question": "ゴミの捨て方はどのようになっていますか？",
            "answer": "ゴミは指定された場所に分別して捨ててください。"
        },
        {
            "question": "宿の料金はオンシーズンにも変動しますか？",
            "answer": "はい、オンシーズンには一部の客室料金が変動する場合があります。"
        },
        {
            "question": "宿の画像と実際の客室は異なることがありますか？",
            "answer": "はい、宿の画像と実際の客室は異なることがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 330,
        "QA": 532
    }
}